具荷拉生母要求當喪主！跑到靈堂爭遺產 藝人好友嘆：所有人都慌張

南韓女星具荷拉於2019年11月輕生離世，她生前對於房地產投資眼光獨到，21歲就買下位於清潭洞韓幣11億元（約台幣3千萬元）的獨棟公寓，該房子3年後漲價至韓幣20億8千萬元（約台幣5500萬元），名下財產驚人，因此引發生母爭遺產的後續。生母自她7歲拋棄她與哥哥，卻在她離世後現身靈堂，對此，當天也在場的藝人洪錫天坦言見到具荷拉母為了遺產爭吵，感到很無奈

具荷拉生母在她7歲時拋下哥哥與她離家，這期間對他們不聞不問，父母直到2006年簽字離婚，媽媽當時放棄小孩的扶養權，日後再也沒付半毛教育基金、斷絕聯絡，令她與哥哥深受打擊。據節目《Rumor Has It》23日播出內容，一名採訪過具荷拉哥哥好友的記者透露，具荷拉在2017年罹患嚴重憂鬱症，醫生認為與她小時候所受的陰影可能有關聯，便建議她「要不要與生母見面」，她好不容易取得生母的聯絡方式，卻在見了一面後，從此斷絕聯絡。

具荷拉離世後，哥哥曾打給媽媽詢問後事處理與費用，但媽媽不回不讀，直到靈堂設置完成，具荷拉生母突然跑到現場要求當喪主，還要具荷拉生前財產的一半，令哥哥氣憤不已，據在場的藝人洪錫天轉述「見到媽媽跑來，所有人都感到意外又慌張，還有些人很生氣。」遺產問題從靈堂上就在爭吵，氣氛凝重。

屌 唔死都冇撚用 點解死個個唔係呢啲仆街

咁似梅姐老母嘅

突然覺得梅媽係慈母

有呢啲老母

荷拉好慘 個喪禮俾人搞到咁

荷拉=韓國梅姐

垃圾黎

雪莉老豆都係咁

梅姐老母喺佢在生嘅時都已經掠緊水啦